起來，不願做奴隸的人們！

「起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!」

我發覺國歌好啱用，試諗下一堆人係立法會外大合唱國歌，啲歌詞適合得嚟帶有諷刺嘅感覺
所以大家要大合唱國歌，非常適合

冇大聲公點唱都冇用

國你老母咩
支那歌都好唱

作詞人田漢都係比中共迫死